riddler.txt
Q: I have billions of eyes, yet I live in darkness. I have millions of ears, yet only four lobes. I have no muscle, yet I rule two hemispheres. What am I?
A: The human brain

Q: We're five little items of an everyday sort; you'll find us all in 'a tennis court'.
A: Vowels

Q:What is the beginning of eternity, the end of time and space, the beginning of every end and the end of every race?
A: The letter 'E'

Q: What weighs six ounces, sits in a tree, and is very dangerous?
A: A sparrow with a machine gun

Q: What is it that walks on four legs then two legs and finally three legs?
A: The answer to all three is a baby. True, it crawls on all fours, but cut off its legs and it can only wiggle on two limbs. Give it a crutch, it can hobble around on three.

Q: When is the time of a clock like the whistle of a train?
A: When it's two to two.

Q: What belongs to you, but is used by others?
A: Your name

Q: Mr. Van Jones, why are you like a clock at midnight?
A: Because both of your hands are going straight up, right now.

Q: What is it that no man wants to have but no man wants to lose?
A: A lawsuit

Q: There are three men in a boat with four cigarettes but no matches. How do they manage to smoke?
A: They threw a cigarette overboard, and made the boat a cigarette lighter.
